====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La Ville a maintenu son engagement par la requalification de l ' espace public et , doucement ,  l ' image du quartier change .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

